咁之前立國歌法有乜用？

咁撚屎

國歌法擾釀左兩年、澳門一話立就立左
香港政府一定要今個任期表決
相對中央的時間表叫遲左

而家國安法明顯係721西環事件後上綱上線整出黎

人地國安 簡單3年起跳 你有乜用

呢一年反送中運動
反送中壽終正寢之後一黎就國安法
乜都包哂

話要立國黨歌法嗰班友唔知你要玩黨安法呀嘛

多個罪名拉人
唔洗咁悶

所以我地咪成功爭取國安法